有冇人叫過觀塘間「金晃壽司」？品質好唔好？

見佢個價都幾合理
如果ok既話就唔洗再食真shit 元氣

觀塘

觀塘師

壽師

今日lunch等你叫

你食開元氣

品質師

你都唔是住觀糖

終於唔使再po gif

食真shit咋我

印仔 樂昌有冇好介紹

都係去宜安街個邊架啦

以前覺得佢很好食

係邊的

你食過？
新唔新鮮啲野

職人食事啦
駱駝漆大廈6樓
唔算平但食過魚生幾新鮮

等你去試食

叫壽師

睇佢網站啲相都覺得劣

貴好多

而家覺得同爭鮮無分別

食番元氣好過啦

我想叫啲刺身咋
我睇刺身啲相都ok

宜安街邊度有得叫？

睇相定延都ok啦

仲元氣？你係伍淑青個friend牙

肺癌SHIT

藍店師

所以咪話唔洗再食

叫乜

食飯如食糖

睇相舊舊飯都長方形起哂角咁
好撚劣喎 食完真係入得廠

定延真人都正
利申晚晚見

🐤

所以我剩叫刺身

唔知
無叫過

10點幾就諗lunch食乜
你個冗員

咁就掉轉晒
豐富蛋白質

食過一次, 幾好食, 同埋d 壽司超大舊

我一返工就開始諗

Ok

印佬專心返工啦成日出po

好似番左未有爭鮮時, 通街重係10蚊4件壽司時期咁

即係仲食緊元氣拉

邊有錢食元氣
食真shit咋我

牙定企開邊頭

企我屋企

明將？

觀塘有間黃到金 之前落過成版蘋果 我覺得間野都幾高質叫漁吉

個間賣丼飯
但幾貴吓

留返星期六豪食

食漁吉啦好高質

邊到貴佢d壽司平過元氣 仲要好肥美

日日見到樓主真人又日日睇到你出post 感覺好奇妙

我見一個丼飯都過百

海旁隔離棟LU Plaza樓下都開左間日本野 可唔可去試完話我知

金晃壽師

好想認識

無論間野好唔好，都冇任何誘因食元氣

PR 師

其實個樣幾有喜感，不過唔同公司

劣食師

所以我食真shit

睇落好難食

米爆拉

好似坐咗時光機返去

入面紅色頭髮個個幾靚仔

印仔又收錢做打手

求救師係我係我
去觀塘食咩好
一陣返工 $60budget